有無絲打同我一樣

同我一樣好鐘意俾男朋友抱住
一啲空間都無，貼住哂。
好有安全感就算佢啲臭汗我都好鐘意
電梯一直企係你後面唔俾人睇洩曬。
真係好窩心嫁。

仲有俾佢填滿自己嘅時候真係好舒服
唔係話生理上而係愛呀
同埋滿足到佢嘅感覺真係好奇妙
就算要我扮高潮都好要我食藥都好我都唔會介意
因為我真係好愛佢。

其實我地只係需要另一半日常嘅細微野
好鐘意男朋友件外套因爲o個陣味真係好正

我愛你呀 小誠誠

對唔住 我中學都未讀完 只係想分享下
多謝糾正我呀
如果唔係就會錯一世了
我會永記心中的

雞

我唔無屬雞嫁 今年犯太歲呀

成日打俾佢 佢都唔覺我煩
好幸福呀

1樓1？

邊到睇到係一樓一

極危險

邊到危

劉浩龍首歌你都唔識，你真係膠都無淪

鍾意就要好好珍惜啦
過程會遇到好多唔同的挑戰
慢慢一步一步克服就可以了
相信你們會好幸福的

嗯 我都覺